有無人in銀行teller工 不姐講下有咩福利同前景

hi

推. 係咪做teller入去考齊牌就可以同bm講跑數